估唔到kpop囡囡成為左南北韓友好既關鍵原因

金正恩為左食到kpop女團終於肯低頭向南韓表示友好

其實佢係為整容技術而低頭